用IB有問題想請教

今日岩岩開戶 入咗一皮野 係咪冇得孖展
我買美股佢唔俾我負數

Check咗係保證金戶口

求解答

換美金先 或者 入錢 acct 超過2k 美金

我換咗美金 得1.2k
即係夠2k就得？

咁我聽日加多一皮入去試下先多謝巴打

margin 要另外申請

>Check咗係保證金戶口
睇漏左

要另外申請嘅咩 google 見都係就咁保證金戶口就得
但係就係唔知點解孖唔到

你開頭申請嗰陣係揀保証金戶口就唔洗另外申請 應該係
可能係你個戶口唔達要求

All Margin accounts must have a minimum of USD 2,000 to trade.

c.f.